毒撚秒回（105）

愛我別走

點解又係我

唉我唔知
訓

真訓 早抖小秋